[  
    {  
       "name":"Acari",
       "voters":"9.706 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Afonso Bezerra",
       "voters":"9.095 eleitores"
    },
    {  
       "name":"\u00c1gua Nova",
       "voters":"2.500 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Alexandria",
       "voters":"10.683 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Almino Afonso",
       "voters":"4.833 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Alto do Rodrigues",
       "voters":"10.589 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Angicos",
       "voters":"9.764 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Ant\u00f4nio Martins",
       "voters":"5.972 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Apodi",
       "voters":"29.033 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Areia Branca",
       "voters":"20.157 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Ar\u00eas",
       "voters":"11.152 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Ass\u00fa",
       "voters":"40.798 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Ba\u00eda Formosa",
       "voters":"6.518 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Bara\u00fana",
       "voters":"18.621 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Barcelona",
       "voters":"4.368 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Bento Fernandes",
       "voters":"4.919 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Boa Sa\u00fade",
       "voters":"7.781 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Bod\u00f3",
       "voters":"3.214 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Bom Jesus",
       "voters":"7.563 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Brejinho",
       "voters":"9.337 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Cai\u00e7ara do Norte",
       "voters":"5.374 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Cai\u00e7ara do Rio do Vento",
       "voters":"3.917 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Caic\u00f3",
       "voters":"41.480 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Campo Grande",
       "voters":"8.473 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Campo Redondo",
       "voters":"8.168 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Canguaretama",
       "voters":"22.173 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Cara\u00fabas",
       "voters":"17.888 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Carna\u00faba dos Dantas",
       "voters":"6.026 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Carnaubais",
       "voters":"8.445 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Cear\u00e1-Mirim",
       "voters":"47.223 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Cerro Cor\u00e1",
       "voters":"8.771 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Coronel Ezequiel",
       "voters":"5.095 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Coronel Jo\u00e3o Pessoa",
       "voters":"4.135 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Cruzeta",
       "voters":"7.224 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Currais Novos",
       "voters":"32.746 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Doutor Severiano",
       "voters":"5.679 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Encanto",
       "voters":"4.319 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Equador",
       "voters":"4.432 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Esp\u00edrito Santo",
       "voters":"6.435 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Extremoz",
       "voters":"22.197 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Felipe Guerra",
       "voters":"6.995 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Fernando Pedroza",
       "voters":"3.310 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Flor\u00e2nia",
       "voters":"8.010 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Francisco Dantas",
       "voters":"2.643 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Frutuoso Gomes",
       "voters":"3.956 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Galinhos",
       "voters":"2.361 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Goianinha",
       "voters":"18.474 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Governador Dix-Sept Rosado",
       "voters":"11.339 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Grossos",
       "voters":"7.949 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Guamar\u00e9",
       "voters":"13.224 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Ielmo Marinho",
       "voters":"9.997 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Ipangua\u00e7u",
       "voters":"11.641 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Ipueira",
       "voters":"1.930 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Itaj\u00e1",
       "voters":"6.206 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Ita\u00fa",
       "voters":"5.255 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Ja\u00e7an\u00e3",
       "voters":"6.393 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Janda\u00edra",
       "voters":"6.197 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Jandu\u00eds",
       "voters":"4.677 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Japi",
       "voters":"5.712 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Jardim de Angicos",
       "voters":"2.812 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Jardim de Piranhas",
       "voters":"10.229 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Jardim do Serid\u00f3",
       "voters":"10.533 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Jo\u00e3o C\u00e2mara",
       "voters":"26.387 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Jo\u00e3o Dias",
       "voters":"2.703 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Jos\u00e9 da Penha",
       "voters":"5.342 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Jucurutu",
       "voters":"15.431 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Jundi\u00e1",
       "voters":"3.712 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Lagoa D'Anta",
       "voters":"5.627 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Lagoa de Pedras",
       "voters":"6.482 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Lagoa de Velhos",
       "voters":"3.235 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Lagoa Nova",
       "voters":"12.500 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Lagoa Salgada",
       "voters":"8.542 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Lajes",
       "voters":"9.173 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Lajes Pintadas",
       "voters":"5.073 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Lucr\u00e9cia",
       "voters":"3.265 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Lu\u00eds Gomes",
       "voters":"8.163 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Maca\u00edba",
       "voters":"48.828 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Macau",
       "voters":"21.928 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Major Sales",
       "voters":"3.022 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Marcelino Vieira",
       "voters":"6.770 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Martins",
       "voters":"7.189 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Maxaranguape",
       "voters":"9.934 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Messias Targino",
       "voters":"4.326 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Montanhas",
       "voters":"10.109 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Monte Alegre",
       "voters":"15.786 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Monte das Gameleiras",
       "voters":"2.926 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Mossor\u00f3",
       "voters":"167.120 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Natal",
       "voters":"534.582 eleitores"
    },
    {  
       "name":"N\u00edsia Floresta",
       "voters":"19.894 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Nova Cruz",
       "voters":"29.140 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Olho D'\u00c1gua do Borges",
       "voters":"4.617 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Ouro Branco",
       "voters":"4.255 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Paran\u00e1",
       "voters":"3.628 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Para\u00fa",
       "voters":"4.396 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Parazinho",
       "voters":"5.027 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Parelhas",
       "voters":"16.142 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Parnamirim",
       "voters":"108.719 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Passa e Fica",
       "voters":"9.256 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Passagem",
       "voters":"3.682 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Patu",
       "voters":"9.532 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Pau dos Ferros",
       "voters":"19.190 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Pedra Grande",
       "voters":"4.138 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Pedra Preta",
       "voters":"3.336 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Pedro Avelino",
       "voters":"7.140 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Pedro Velho",
       "voters":"12.557 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Pend\u00eancias",
       "voters":"9.960 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Pil\u00f5es",
       "voters":"3.488 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Po\u00e7o Branco",
       "voters":"11.078 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Portalegre",
       "voters":"6.394 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Porto do Mangue",
       "voters":"4.436 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Pureza",
       "voters":"7.015 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Rafael Fernandes",
       "voters":"4.249 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Rafael Godeiro",
       "voters":"3.736 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Riacho da Cruz",
       "voters":"2.859 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Riacho de Santana",
       "voters":"3.377 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Riachuelo",
       "voters":"6.278 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Rio do Fogo",
       "voters":"11.164 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Rodolfo Fernandes",
       "voters":"4.465 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Ruy Barbosa",
       "voters":"3.688 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Santa Cruz",
       "voters":"26.648 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Santa Maria",
       "voters":"4.700 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Santana do Matos",
       "voters":"12.299 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Santana do Serid\u00f3",
       "voters":"2.398 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Santo Ant\u00f4nio",
       "voters":"18.799 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Bento do Norte",
       "voters":"3.506 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Bento do Trair\u00ed",
       "voters":"4.137 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Fernando",
       "voters":"3.288 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Francisco do Oeste",
       "voters":"3.839 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante",
       "voters":"61.413 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Sabugi",
       "voters":"5.448 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu",
       "voters":"29.140 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Campestre",
       "voters":"10.640 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Serid\u00f3",
       "voters":"4.127 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Miguel",
       "voters":"19.134 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Miguel do Gostoso",
       "voters":"8.015 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Paulo do Potengi",
       "voters":"13.889 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Pedro",
       "voters":"6.258 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Rafael",
       "voters":"7.580 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Tom\u00e9",
       "voters":"9.182 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00e3o Vicente",
       "voters":"5.187 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Senador El\u00f3i de Souza",
       "voters":"4.866 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Senador Georgino Avelino",
       "voters":"3.986 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Serra Caiada",
       "voters":"7.929 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Serra de S\u00e3o Bento",
       "voters":"5.742 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Serra do Mel",
       "voters":"9.522 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Serra Negra do Norte",
       "voters":"6.378 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Serrinha",
       "voters":"6.905 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Serrinha dos Pintos",
       "voters":"4.256 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Severiano Melo",
       "voters":"7.424 eleitores"
    },
    {  
       "name":"S\u00edtio Novo",
       "voters":"5.035 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Taboleiro Grande",
       "voters":"2.719 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Taipu",
       "voters":"10.678 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Tangar\u00e1",
       "voters":"12.347 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Tenente Ananias",
       "voters":"8.147 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Tenente Laurentino Cruz",
       "voters":"4.912 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Tibau",
       "voters":"4.597 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Tibau do Sul",
       "voters":"9.993 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Timba\u00faba dos Batistas",
       "voters":"2.447 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Touros",
       "voters":"25.392 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Triunfo Potiguar",
       "voters":"4.076 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Umarizal",
       "voters":"9.162 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Upanema",
       "voters":"11.025 eleitores"
    },
    {  
       "name":"V\u00e1rzea",
       "voters":"5.156 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Venha-Ver",
       "voters":"3.993 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Vera Cruz",
       "voters":"9.506 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Vi\u00e7osa",
       "voters":"1.832 eleitores"
    },
    {  
       "name":"Vila Flor",
       "voters":"2.582 eleitores"
    }
 ]